. Configuration du plugin :

Afin d'utiliser le plugin, vous devez effectuer quelques réglages.

.. Adresse : openjabnab.fr ou l'adresse IP de votre serveur openjabnab
.. Adresse MAC : l'adresse du lapin
.. Token d'API Violet : Le token est disponible sur le site openjabnab

image:../images/nabaztag1.png[]
